其實男仔覺得女仔咩特質最重要？

其實女仔擁有啲咩特質會令男仔一見到佢就想追佢？

白滑大波

同問 以免跌入friend zone
雖然預咗有人講樣同身材...

男人第一眼就係睇樣再睇身材。

但我呢個女朋友真係睇心地 因為又肥又矮又豬

不過都好愛佢

性格
獨立 唔會發脾氣

同瘦底，樣靚

唔係話有肉地咩

35 - 23 - 37

處

心地善良
唔煙
唔會貪慕虛榮
有矜持

有矜持唔會比人話懶高竇咩

啱聽！個樣再靚再大波性格閪就咩都冇用

聲線，語氣，態度

淫

咁先正 媾到之後佢對外人同對自己兩種態度

我聽返黎多數係處喎
淫多數都比人呃蝦條對人唔認真

利申：淫

但係會唔會冇動力繼續追落去？

有相同理想 會安慰你 心靈支柱

有同理心

唔靚真係乜都假

絲打係咩年齡層？
我覺得學生同係社會既戀愛觀好唔同
審美就唔講啦個個唔同都埋接受程度都唔同
學生黎講 我覺得識關心人既女仔實加分
唔理你外向定內向都啱洗
可能毒撚平時俾人忽略得多
小小關心就上晒心

黑長直

真心話，最緊要係易溝

屌 你唔講都唔覺

笑得靚

廋底大波 白滑長腿 處女淫底

我係學生

靚

溫柔大方

個閪臭唔臭

廋底大波
白滑長腿
處女淫底
含吹吸啜
樣樣皆精

要睇對方意願 對你無好感嘅話直程變高冷冰山 而唔係矜持

大方得體

點解班女人咁撚蠢 ，有肉底即係講緊大波呀
試下比件冇波既肥西你呀 嚇撚死

唔食煙
為人大方
鐘意笑

把聲似曾志偉

認真答
有氣質，有獨立思考唔會隨波逐流
溫柔體貼，自我空間感高唔會成日chur要見面
動靜佳宜，行山運動，睇書，唔會永遠都行街睇戲咁

最後，白滑大波有肉地淫

肉地只限對波同個籮

唔好成日衝口而出
唔好輕易許下承諾咁就夠

你條問題係連登仔眼中等於
"個閪要生係件點樣嘅身體上面最吸引人屌佢"
係連登問呢 d 問題你都低能

連登仔溝女係為左屌閪架咋

一定要有藝術細胞 玩音樂 畫畫嗰啲
其次樣

連登仔標準答案：正常樣 有肉地 處 淫

唔好玩仔就得

靈魂

眼神 有腦

笑得甜

專一

第一眼一定係樣
到小要順眼先有得繼續講落去

專重人,識分場合

連登仔表示臭雞扮上菜

中意笑
唔會亂發脾氣
獨立
識得尊重人

識煮野食

可以串
但一定要心地好

一定係心地善良

外表唔肥 正常樣 岩傾 識尊重人 專一

上面講既特質。我女朋友都有，係咪代表我可以娶得佢

有錢人靚波甜

靚唔靚各花入各眼啫
當你覺得佢幾靚 就已經中意咗人啦

重點：
把聲好聽
傾計會望住我對眼
香
成日笑
皮膚好

冇男仔唔中意呢種
有齊晒特質 就算中下樣都加分

心地
可以交心

有禮貌 善良已經夠
其他係bonus

脾氣好 專一 脾氣好真係好重要

心地善良既女仔

氣場 Aura

係九成男仔眼中，最重要都係樣靚身材正

心地好最緊要

中意笑
皮膚好
傻傻地
心地好

樣同身材係其次
最緊要性格啱

歸納以上重點都係
脾氣好 溫柔 善良

有錢

大波 靚樣 處女 有錢 瘦底 淫底 小小肉地 易媾 聲甜 不戒不酒 有錢 性格好 專一

樣靚大波窄閪白滑聽話專一

處女
邊到你揀吖 返屋企打飛機算啦

上嚟呢到問
連登仔評女
好靚女=普通樣
靚女/中上/普通/中下/樣衰=樣衰
連登仔評自己
樣衰=中上

臭雞港女格

係人第一眼都樣靚白滑大波啦，唔通性格好嘅豬西咩，sad but true

含撚個眼神好重要

性格同樣

性格好冇脾氣
但係二百磅暗瘡大肥婆你又會鐘意咩

男人都會發脾氣啦

最緊要擁有道 氣！
所以有氣質既女仔特別多人追。

真心答

有學識，知書達禮
有禮貌，平易近人
有常識，少啲廢話
有家底，唔洗供樓

樣唔洗女神級
跟住睇性格 唔要西格港女
身材唔洗大波長腿
但唔好肥妹同平過我就夠

中等女人

一見到就想追就梗係條女樣靚身材正，又對我開哂綠燈咁咪立即追

唔係既話真係睇性格同心地

我巴打 識扮米奇老鼠聲

屌你老母駁唔到
仲有
死毒撚=正常樣

短髮

呢個臭雞公廁橫行既年代
Pure同true最緊要
純+普通樣>>>>>>靚+臭雞

淫嘅處

笑得好睇

望完即扯

皮膚>波>羅

有西

海象

未見過有人話柒肥婆有氣質

乖

標題應該改做＂其實男仔覺得普通女仔咩特質最重要＂

大家覺得八婆格既女仔又點?
事實上有好多男仔都係咁八
會唔會想同佢一齊講是非
定係想佢係自己面前做純純兔
太純品正義會唔會冇計傾

處加靚女

八婆真係唔得
最憎人講是非

我覺得最緊要夠真，夠爽

心地好
唔會亂發皮氣
唔港女
識諗

有車有樓有洋狗

柒肥婆唔算“女仔“

鐘意意女仔鐘意笑

感性
鍾意笑
傻傻地低低地
心地好

身邊大把呢啲女仔 咪一樣冇男朋友
根本就係樣嘅問題
好簡單就好似天秤咁
一邊係樣同身材 另一邊係性格
你靚啲咪可以唔洗咁好性格 即係可能冇咁體貼呀冇咁好脾氣
生得柒 就真係自己執生性格好啲
因為已經比其他人少一個吸引人嘅地方
利申：生得柒嘅肥婆

一定係處女

呢個世界點會有無脾氣既人
就算無都只係對住你扮無
有d咩唔滿意唔鐘意唔會同你講 所有野都順你意
屈埋屈埋到最後仲多問題
適當既脾氣可以了解多d對方想點 無脾氣既極端唔一定係d臭西脾氣

識揸筷子

又柒又肥，幫唔到你

揀女友/老婆嘅話:唔貪慕虛榮+ 順眼樣就得
睇女/睇av:一定係樣靚白滑大波
睇女緊係咩都set 到max 啦
又唔係自己嘅，睇下大波靚女有咩所謂
女友/老婆就唔同啦，分分鐘要對成世揀個樣樣都max真係想戴帽戴得快咩

陰天的向日葵

識打羽毛球

奶肥婆

性格

個個都講性格
無樣鬼會睇你性格咩

咁係因為相由心生 臭西格有樣睇

同埋好現實 你揀人 人揀你

起碼個樣順眼先講其他啦 醜嘅儲錢整形啦
男人寧願揀整容八婆都唔會要醜樣處女

樣靚身材正

潔身自愛 清楚自己想要嘅對象先拍拖 唔好做公厠

性格好 有愛心 做開義工 會AA
有個性 笑得靚傻傻地都Ok
聰明 可以幫我做功課
會運動 會玩玩具 會睇動漫 會打機
有音樂天份
識煮飯做家務 有長輩緣
鍾意狗同小朋友 淫底
樣靚（必需）

大波 Fcup以上 有肉地 但唔可以太肥
利申 ff

鍾意笑
講道理

蠢同埋成日覺得全部男仔都係仆街
自己最撚慘嗰d最仆街

知性

樣 誠實

中肯

成熟

搵我

問最重要呀，講到水蛇春咁長做咩

靚 唔靚晒氣

有閪， 可以當八達通嘟

講嘢正正常常 最好肯互串下 知唔知男仔單方面r話題係好辛苦架

睇完依段野 再諗下金鐘m記張相
真係會笑出聲

主要睇識唔識互相欣賞

樣樣都重要 好難揀呀

其實依段野我打黎ff下
sorry囉

無毛多汁一線唇透窄粉閪

香 唔想奶臭閪

有自己性格 唔介意做特立獨行嗰個

除左睇得到嘅野你仲想人答乜

係仙氣呀